其實商場最易聚人 又可以刺激經濟

一車車地鐵/巴士車啲旅客去到商場 好似尖沙咀咁
K11 x 2 海港城 美麗華 the one I square
呢啲商場又近 啲人一出嚟基本上就逼爆左尖沙咀
幾旺呀
旅客唱下歌濕平 商場太逼喇一齊出街買振興經濟
人多就唔洗驚啲暴徒搞事 將啲旅客斷開 經濟攬炒啦

自推
最緊要聚到人

再推
商場做唔到生意好慘